有幾多人home office緊？

Marketing ，仲返緊office
公司無諗過

罷緊 唔洗做

工程撚要番
不過番黎都係坐 完全無心機做野

真 啲科文都係撲緊口罩比伙記

我都唔明，日日返工都係睇口罩，都唔知返嚟做乜9

好橙

我都覺